%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage[a5paper, margin=1cm]{geometry}
\usepackage{framed}

\setlength{\parindent}{0pt}

\newcommand{\maquestion}{%
    \begin{description}
      \item[Sexe :] $\square$ Homme ; $\square$ Femme
      \item[Durée des tâches domestique chaque semaine :] \dotfill
    \end{description}%
  }

\begin{document}

\textbf{Nom : ....................}

\begin{center}
  \textsc{\large Statistiques --- Sondage}
\end{center}

Pour jeudi prochain (6 décembre 2018), préparez les deux choses suivantes :

\begin{framed}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Ramenez au moins un catalogue de jouets de Noël.}
  \item \textbf{Interrogez vos parents pour répondre au sondage suivant.}
\end{itemize}
\end{framed}

\section*{Sondage}

Demandez aux adultes vivant dans votre foyer (parents, beaux-parents, grands-parents, etc.) combien de temps ils consacrent chaque semaine aux tâches domestiques.

\begin{enumerate}[{Individu} 1 :]
  \item \maquestion
  \item \maquestion
  \item \maquestion
  \item \maquestion
\end{enumerate}

\begin{framed}
Les tâches domestiques sont les activités non-professionnelles suivantes :
\begin{itemize}
  \item cuisine (préparation des repas, vaisselle, rangement, etc.) ;
  \item ménage ;
  \item linge (lessive, repassage, rangement, couture, etc.) ;
  \item courses (achat de biens et de service, en magasin ou à distance, etc.) ;
  \item soin aux enfants (s'occuper des enfants, les accompagner hors du ménage, les attendre, soins médicaux, jeux, surveillance des devoirs, etc.) ;
  \item soin aux adultes (aide, soin à un autre adulte, etc.) ;
  \item bricolage, jardinage, soin aux animaux (gros travaux de construction, petits travaux (décoration), entretion et réparation d'objets, jardinage, promener, nourrir, prendre soin des animaux domestiques, etc.) ;
  \item administration (compte, courrier administratif, etc.).
  \item etc.
\end{itemize}
\end{framed}

\end{document}
